奔快入(6)

😘

牙古路死全家

樓主條陷家剷搶post開
我屌你老母咩

你想開？

恨左好耐

樓主49000

你開的話 我唔入

咁叫豬肉入吧

唔比你入喎 死臭豬

我唔侵佢玩 佢弱智

😔

你綠帽狗

😡

🤕

牙路你係度串我無用 夠薑出黎集秋

面對下啦

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

想屈我襲警？？

你有白卡 驚閪

咁多病友

早安！

12點仲早

屌你老母！

11:46

乜事牙

藍衫條廢青抵打

比著我真係一拳一件

你試下一拳幾件黎睇下

出黎隻秋囉咁撚好秋

我驚打死你地

唔好以為有白卡就大能哂
我最鐘意警惡懲奸

好吹過上班台

普巴師兄要唔要幫手呀?

有白卡真係大能晒的 豬腦

我d肌肉簡直完美

好彩我都有

我覺得呢度係斷背山
可以瘋狂亂講野

冗員果個喎

賭球賭到日夜顛倒

我係收到你報夢入黎

屌你老母

貢惡

叫人喺清爐pm你 搵咗成朝都搵唔到點pm

Pmed

去緊IFC飲茶

叫咗你all in馬里博耳

想重返賭球界

不要

我也想

跟小妹賭馬吧
7月14去沙田反潘頓大遊行

佔領埋馬場

潘狗應該捉出嚟畀班廢老係咁打

你地會網聚?

我黎澳門有咩招呼？

有得見我

你想有咩招呼

深深一吻

警署會食到angela

午安

牛安應該西

真angela條仔？

陳浩然

食咗嘢未呀袁袁

去緊吃譚

吃鹽焗雞飯

食咗好多，好滿足

大家有無咩想鬧個社會？

你唔好走啦 求下你

扮工中

好掛住mcd廣告個Angela yuen

落返嚟先啦袁袁

佢返學有無收兵？

普巴比個機會自己比個機會我
我係輔導員, 可以幫你
請你留個電話比我

唔怕，就算警察消防接返你去安全地方，都可以堅持唔入院，不過你長遠要搵幫手

比你電話我啦

今晚要去飲

普巴係邊呀

可唔可以叫佢介唔介意比電話我

開咗但係唔知點用

打自己個電話號碼

好擔心普巴

可唔可以領養埋我，識自己柯屎柯尿

//中聯辦主王志民今日（11日）出席活動致辭時表示，法治和安定是香港之福，社會應該盡快從爭拗中走出來，回歸和平理性的軌道；他又說，林鄭以志不求易、事不避難的精神，團結帶領管治團隊依法施政，着手從青年工作、土地房屋不同方面，解決經濟民生的深層次矛盾和問題，可以預期隨着這些政策在往後數年的時間落實，市民將會有更多的「獲得感、幸福感」。//

乜能野係獲得感？

物慾？

對林鄭有性慾only

@15妹，你先生痴能左

眼鏡娘

Agger 真係有白卡？
Sor 個 po 推得太快 好難追

我有理由相信你係連儂牆打人果位

岩岩補完習。牙媽唔比開冷氣仲要我飲湯

原來Angela專食藍絲

唔洗懷疑

好人好姐點會咁

牙古路一日內開左成打on9 post

唔會面紅嗎

我照鏡子也很擔憂

牙路典解可以貢得閒

佢都係支那妹

我岩岩去左補習消失左幾個鐘和

你補完習已經開咗兩個

留意到牙路真係天琦number one fan

留唔留意到我係邊個number one fan

Me

甘是誰

是的，為豬仔高興吧

Agger 晚安

波台開 on9 po 係常事 不必擔憂
比大家放鬆下啦

Ho

恭喜豬

波台真係撮合咗好多愛情

原來咁撚多厹上波台搵食

為左屌西真係咩都做得出
成日撩人隻秋果個

我介紹的!

ching 你以前個名叫jer jer?🤮

世界真係細，去飲撞到個姐妹係ex

好想用個screen播佢床照

哪隻狗

做人厚道d，佢比帽你帶？

牙路正常

係，仲要屈我飛佢在先四圍唱

學我果招
我成日扮唔小心跌張白卡出黎
你都扮唔好意思airdrop錯左相

無晒人吹水既

夜晚是咁的

諗好新歌未

你可以首先喺度扮up錯相練習下

咩鳩po來

天日先諗

矛盾只因深愛達 是豬腦

大家好！

開到6，勁野來

郭偉安安

Jo son

TGIF

他冇白卡我立即報警

早安

今天返0830

笑乜能

咪幾好

工作令人快樂～

有冇同佢講你識占奔

佢見到我副狗樣嘢都唔想同我說了

今朝份早餐好正

不要暗戀

Dalot

乜能嘢事

叫你明戀呀

識女易過食飯

請受小弟一拜

幾時教下me

希望可以同全體育台最溝到女既會員過夜

即係鐘意做兵

佢做我隻兵

can I 9up

Sure

ｏｆ ｃｏｕｒｓｅ ｕ ｃａｎ

ｏｕｒ 老死 羅辛奴都間唔中ｈｅｒｅ

羅蛇要行必 間唔中先入嚟

＠豬蛇

今日過嚟澳門開ｌｉｖｅ ｐｏ？

跟著豬蛇遊馬交feat. James奔

幾時推返挫敗狗上嚟

羅蛇said u有女唔上來9up了

安

新婚快樂

好曖昧

應該已經掂左一半

我唔開了 懶得update

豬蛇安，出歌未

自己來咁空閒都唔update?

做緊物理治療 一陣先

肚仔好餓

生得未

準備吃咩

返屋企吃飯

就係我！

想叫春

Yes

cow到15妹

真的有一手

聽講Dalot想收人做sp

佢死喺我手上

米屈=.=

我都好鐘意kagawa

Redwing男仔要有180以上先好睇

牙占米9

上班台傾計似真係冗員
呢度似雙失廢青

Pizzahut一定要蘇p龍蝦湯同寬條麵

所以我都蒲呢邊多

普巴去左邊

未訓醒吧

普巴請聯絡我

都市閒情條女好靚

圖？

意粉屋就芝士火鍋

妹妹type

剛吃完南記！

叫Charlene

邊個負皮牙=.=

貢靚都唔滿意?

正皮了

我留下了負皮

你不喜歡呢TYPE?

未瞓醒咁，定係吸左毒

塊西一定好能臭

張圖ＣＡＰ得衰姐

手足ＷＨＯ Ｒ Ｕ？

唔多靚喎牙占

有冇ig

我就係想求ｉｇ

唔掂喎

IG:sharlenewong

拿去

呢條女正d

有仔的，我屌！

請尊重，謝謝

ok的

牙占同路人

很多女我都話OK的

我眼角不高

我也不高

人生無謂對自己咁harsh

豬sir仆佳死

好想快D放工

我寧願香港無民主都要5點收工

想拉你入新疆集中營

牙路信用評分爆分 唔會入集中營

我上AV網打j扣左分

波台信用評分幾時推出

一趕時間就衝紅燈 me仆街了

佢係咁提天琦

一個po都扣300分啦屌

夠佢入了

唔洗出，全部打靶

我喺工場住，街都不用出
點扣

天琦還天琦

你黃台仰

跣能完天琦一獲仲好意思上嚟日日天琦

hi all 食吉野家未

痴能線我永遠無得返香港，我仲慘

一毛

打錯，係黃台仰

收下把口！

死奴隸, 正常既生活應該係

政府全民每個月送$3000
一星期既工時最高35小時, 唔可以多過5日
勞工假銀行假外, 每2個月補多1日有薪假獎勵大學生

佢想香港人唔好忘記天琦

豬 sir 嘅歌

正常生活係每日5:00放工
準備返屋企開tvb跟住唱國歌

頂呀賣晒呀

唔好上天貓買啦

按摩槍周街都係

黃台仰係撚弱智

咪屈台仰

哥哥好愛國！

香港2XXX

咁弱雞架, 正常返工每粒鐘都唱一次喎

我去澳門有無招呼呀?

燈塔？

可，我好客之王

係, 好耐之前, 不過老實講對澳門感覺唔好

代表全澳市民歡迎您！

我之前都係咁
全部人都係沙灘naked
已經唔係講緊色唔色情
好似見到靈異野咁

半年會悶, 慳d錢啦

之前snorkeling
入水果陣就一路游一路搞鏡啦, 果時水幾深吓幾危險
點知一戴返好副鏡就見到個全裸女係我隔離蛙仲要轉彎
眼前一堆鮑魚毛... 幾乎夾落我個頭

牙妹❤️

呢度原來咁多旅行愛好者

Lawyer
189cm
泰拳冠軍
有申根護照

我亞洲都未玩完
但除左日韓台都唔知有邊好去

亞洲去土耳其印度

印度好似好兇險

印度衛生條件係差嘅，土耳其就好好多，伊朗都可以一戰？

我旅行係淆底型

不過總有一劑要去印度

老婆要考yoga

點解人人都笑曼聯

印度屙撚到你仆街
水都飲唔過

手足已婚？

婚了

幸福？

我覺得我係好幸福既男人

我自己係表面social內在情緒化，佢就表面勁摺內在算easy going

勁match

真幸福！

牙豬今日首燕尾達好能正！

天日改嘜好

最佳損友

原來改過
咁苦瓜

有無得唔肚柯

印度依d工人國都好去既

放工

大角嘴有乜好食？

終於收，終於放假，聽日可以唔駛早起身了

大角嘴好多好嘢食呀

只能輕食

餃子啱吃？

跪求輕食推介

岩

唔記得咩名 搵搵先

新填地對朗豪坊間生果鋪開榴槤，香到爆

我過去朗豪坊先，急食

你老母呀牙古老 幾能時死呀

朗豪坊mos burger執了

y 針對我

上海包餃店

Kfc定m記好呢

仲m記

米食呢啲辣殺

6:15要上堂，要快食

仲M記

返工返到short左
以為呢架4:56

咁整串龍津頂肚好過啦

聽左民意

蝻已經升格左

kfc雞越來越細舊
又無肉汁

窮人唔好要求咁多

南亞狗死全家啦，搞亂香港

第一次寫，喺ifc天橋見到

Kfc d雞幾時有過肉汁

咪破壞公物啦
表達意見唔係咁樣

十五妹現在同老公一齊住嗎

含撚啦弱智仔

哥哥唔撐

牙達

Very gay

我支持理性和平

我係公司更衣室貼碧咸海報比人撕

豬狗幾時返工呀

係朗豪坊好想買野比老婆

何仔好尾機..

呢度好多愛妻號

但係唔知買乜

總之想為佢消費

MAC A LITTLE TAMED

普清你好嗎？

普

叫佢食9屎

我真絲

豬sir 早日壽終正寢

豬sir 圓寂果日我派依度每人1000

你死後廿年豬蛇先會死

豬sir 好快收皮

普巴

比你電話黎啦，我真係專業人士可以睇吓點幫你，唔收錢架

我本身都可以閃去2weeks
掛住老婆放棄左

船蛇好錫老婆

一時時

佢女人脾器果野好惡忍

普巴比你電話我啦

有無普巴tg？

同有無人識佢話我聽佢咩事？

好能耐

愛佢就一星期都耐

我同我老婆都係過學生式生活

放工一齊行公園傾計，累就食過甜品，齋行商場買野

呢架等緊佢放工

普巴去咗邊？

其實有無熟普巴既朋友

都可以聯絡我

我會盡量諗方法幫佢

你覺唔覺曼聯區好似唔係幾好傾

擺手係春袋位都開戰

同埋成日為邊個勁邊個屎開戰，明明成隊都廢

你入去睇啦，我都唔知點講

無波睇係咁

我覺得咁多個領隊連國家隊都肯用佢

成堆最識波既人都揀就一定有d球迷睇唔明既野

無咩好鬧落去

豬sir 我祝你馬上風

一定唔會係頂級球隊踢正選前場

曼聯頂級？你想笑能死我

我曼頂級？

曼聯邊係頂級球隊

普巴仲未出黎

講少句無人當你死架!!!

long d =分左73%手

淨低嗰27

20%條女比人屌到反晒都唔知
7%綠帽奴

12點幾已經冇能曬人人

唔能洗訓咩

瞓5到

沒有波睇的日子

睇女朋友對波先拉

唔夠你多

未拍過拖

曼垃圾波

豬sir都吃煙？

這裡有不煙的乖孩子嗎

手裏沒有煙就去劃一根火柴吧去抽你的無奈

不是豬蛇嚟

我自己出嚟

死mk

張雨生都唔識

悶
Weak

戒左佢啦，地球生病了

狗講人話

使能加密咩

條腿咁瘦 skip leg day?

賓狗洗唔洗兩日前講既野都bin

父清hack

講過既說話有如放咗出去既針
收唔返的

父唔係青係狗

d利狗人都敢殺
放針好閒

殺人

好想識牙路真人

豬蛇不蒲嗎？

牙奔喺我心目中係瘦撚來

點解係你心目中

你交低地址我可自己上來

5g 女人直覺不嬲準

女人唔等於母狗

你會上我屋企放針

上來我屋企嗎？

我老婆會為你親自下廚

我真係唔係放針狂徒 唔好再屈

佢話你係狗唔使殺人咁惡毒呀

你老婆煮野好好食

唔會死，最多洗胃

賓sir咁大個仔都未搭過巴士

豬sir 仆佳死
訓了

week

認真我長洲人

路sir開季後晚晚通宵反利

我唔係呀？

唔係 反利有我同路sir打兩箭頭OK了

真心咩？

我反利反到精神失常
無人夠我勁

ok 咁你兩個去死啦
利身浦都反

咁我寧願食屎

咪就係煮龍蝦屎

屌奶星

好彩唔係屌我

after you

好爽

訓未

未

我約左豬蛇聽朝11點半唱lunch k

主席，要求點人數

sleep is for the weak

yes, 冇7點唔訓

我係早睡早起的大學生
現在準備去晨運

船都放針

放路由器

仆街十年都唔去次上水
盪失路點算好

達哥近況3:排戲,美食,美女同拍片,開開心心,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

@豬蛇

未去過

ching 一陣去唔去買奶粉

我走水貨

有冇相熟鋪頭有折
我真係用黎喂奶

去萬寧

生左仔

喂樓下隻牛

買鮮奶拉

好殘忍

早

Weak

救命呀

老婆起身要執屋，我就要去睇跌打

臨出門見佢開始動手勁黑面

普巴你今天如何

咁睇唔開結婚

拍條片吧

家務時間要休左佢

早安😌

無人吹水

Soundcloud

曼區講緊政治

其實講得好無謂

鬧上一代無用，唔係我和理非

當年民主黨的確係深得民心，香港人比英國教化到有d紳士風度唔接受議會吵吵鬧鬧，加上內地有親人挨窮，加上想安逸賺錢既態度，會咩可能會好似今時今日咁

唔同環境創造唔同既人，我地都唔會鬧古代人鑽木取火啦

我冇資格攞BNO，根本唔知1980-2000發生過咩事

我申請過bno 但有特衰
有無得續返

應該有？唔清楚答唔到你，但我99一定冇

我細個有拎本兒童版，不過無轉做bno

有分兒童版？
我96出世
但有本紅色bno

可以 交文件時影印/寄全本特衰俾佢

洗5洗有舊果本bno?
當年覺得自己係中國人燒能左

冇就報失

咁我case點做

你本幾時過期？

好多年啦，貼bb仔相，未換bno

如果97前冇轉做bno即係冇左個國藉鳥

但係有bb版喎

普巴去咗邊

要confirm果個係bdtc定bno,
bno可以永續

咁多99

係 bdtc

咁冇了97後此國藉已失效

警隊新星

我想add普巴tg

我97都無 屌

on9 唔反工。。

大家早

反六日唔能易

兩點喇

真

好能熱

剪指甲啦

想add晒你地ig

Tg

臭豬用埋d廢老機套

典解成日jer豬蛇

me都想要

佢樣衰

體諒下 放假

咪出去搞事，安寧社會要珍惜

有得食有得住
搞咁多野做咩

搵錢好過，出去踢急掟磚係咪想警察開槍

牙路出來隻秋未

好熱

唔想做占

屌得好！

？

Where r u

cap返嚟的

午睡完了

訓得多成個人都企唔穩

咁咪坐囉

你邊只96

有左bb？

牙路76的

佢仲係90後

有沒人加ben tg

我話佢柒碌only

有誤會

佢真人幾nice

我加

想加青豆問bno

你係絲？

我

絲

但有陰莖

得個電話號碼

點比id

hugo1991

[member]tg：foureyesbrother[/member自加]

朗豪坊無左mos

我都喺大球場見過牙路真人
果日仲落狗屎

Ps4用黎睇nf？

你根本自己都想買

Yes

有無手足

牙路我吊你老母呀

大是大非唔內鬥住

豬sir

香港警察幾時死全家？

豬腦sir

有林鄭媽媽撐

豬sir 腦

ok 和好

有個俾人追到想跳橋

米燈

夠竟潘頓可摸耳破到牙拉紀錄呢

小妹吾燈

好似冇其他了

好心痛

有冇$10銀

普巴！！！！！！！！！

普巴！！！

What happen

普巴咩事

Push，大件事

咁我點先add到佢

佢有無講咩遺言之類？

太私人就tg講啦

我真心想睇下點幫佢

普巴唔好

=.=

平安就好

我無tg add你啦，多謝你咁熱心，我已經搵到解決問題嘅方法

咩問題呀？咩方法呀？

萬事小心

收到風你幫普ching針灸

我針完會打通任篤二脈

聽落好大件事，不過你講得出都係好事，我聽完覺得更加需要人幫你

你點講唔到野法？

1001開？